有冇人會俾錢做pornhub會員

早排識咗個鬼佬friend，佢話佢平時都交pornhub月費，我覺得好晒錢。

文化唔同姐。
十蚊usd 姐係一餐飯加杯咖啡既錢。
以前去到外國都覺得啲外國朋友係iTunes 比錢買歌好傻。(哥時未興Spotify )
而家我都會比錢買YouTube red/ Spotify 之類既野。
可能對錢既價值/概念唔同左，或者根本想法變左。

要俾錢
我會揀比jav啦